[求救]豹貓係英國移民返香港 證書有問題

頭先開錯左係吹水台，所以開多次喺度，對唔住
是咁的
我同男朋友2年前係英國透過breeder買咗隻豹貓返嚟
嗰陣時第一日去breeder屋企本來好多野都好正常
臨走時先俾張證書我哋

嗰時都覺得張證書流流地
但係都諗住返屋企search下真嘅係點先攞嚟同佢對質，反正有佢屋企地址同電話

點知返到屋企幾個鐘之後
發現原來隻貓係病病地
即刻帶佢去睇醫生
醫生話佢呢啲病冇可能係幾個鐘頭得返嚟，一定最起碼幾日之前
我哋即刻打電話同send message去breeder度問佢發生咩事
然後佢電話唔聽，屋企冇人開門，只係過幾日覆message話要去第二國家探爺爺
從嗰日開始就冇辦法再聯絡到佢
加上男朋友之前壞電話
所有breeder record 都冇晒

依家搞緊搵運隻貓返香港啲嘢
美國嗰邊話一定要official證書證明佢係第五代
但我哋根本搵唔番個breeder

有冇人有經驗可以幫下我地
我真係好想運佢返香港
佢每日都陪我瞓覺叫我起身
仲要超級嗲
係我最唔開心同得我一個人嘅時候陪住我
求求大家

咩手法都請大家話俾我知，呢度唔方便講，tg都ok
Tg:Lihkgkaka

整做標本

啱啱睇過你開錯台個post
幫手推

屌你唔好啦

多謝你

Push

Thank you

走私

走中港就成日聽 我都識人做 英國就唔知

幫推

中港我都得
係英國

你應該得翻啲犯法野可以做
祝你好運

True..

影兩張相放生啦
人類唔好咁自私啦

平時開露台道門
出面成個草地佢都唔會出去
就算格硬抱佢出去散步
佢都會即刻跑番入屋

番香港托柒咩

番黎既時候死話係街貓得唔得？反正海關都無證據話佢係豹貓

利申：鳩up

有位絲打話如果無晶片的話
可以係打晶片時
同獸醫講佢係Mix breed
但係可惜我一早已經幫佢即值咗晶片

非法入境

Bengal cat?🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇

搵agent 搞。。唯一方法

係啊，但其實佢d紋好普通
有位絲打d bengal仲清仲靚😍

隻貓好返未？影多d相上黎

驗血

移除晶片 再重新reg過

隻貓一早好返啦
件事係年幾前
毒撚開post會無人理

要係有哂5代資料證明

我有諗過 考完試會去vet度問下

試下有無辦法移除晶片，再入過另一塊。無的話，只有上淘寶網搵人幫你走私。
(利申:屋企嗰隻係強國貓)

詳細DNA測試無族譜睇咩
咁都要證明N咁多代，咁個Breeder俾人放火燒屋，啲貓成世都無資格俾人領養移民啦？你問下個移民官係咪唔make sense

一係你就換晶片，然後話隻貓係街執返黎唔是同呀邊個買

英國黎香港點走私 坐船咩
Btw好人好姐走返黎香港呢個鬼地方做咩

如果隻貓 有係貓會reg既話 可以叫佢offer番張certified pedigree比你
個移民官就係想要o個張cert

好似無得移除... 淘寶應該搞唔到英國。。

族譜意思係要五代嘅貓嘅所有資料啊
我諗領養係可以 但係移民就應該唔係好得...
依家我哋諗住係問吓可唔可以喺個server度改資料

搵緊大陸啲中介
咁大家都建立左深厚感情

佢就係冇reg..

強國貓？邊度買？

我幫你問問, 你係英國邊到?

以前係大陸住, 我女朋友無端端係街邊執左隻貓返黎。幾個月之後分手, 我唔捨得扔隻貓出街流浪, 所以比錢人帶左隻貓黎香港。

好得意bengal 唔識點整幫你推post

聽過有船運可以走 但有風險之餘 時間都唔短
會嚇親隻貓

Birmingham, thanks

我幫你問左，佢話可以係英國帶你隻貓返香港。
不過我要提醒你，依d運送始終係走私。若果不幸被發現，我相信好大機會你隻貓會gg。你要考慮清楚後果先至去做。而且我估計費用唔會平，當時我將隻貓由珠海送去香港，佢收左我1400人仔，你依家由英國飛香港，我估佢敢收你7000，8000。

第一次聽走活物可以用飛機 而且英國去香港喎

我唔知佢真正點做，要問過至知。不過佢地肯定有辦法由外國走私動物黎香港，我見佢個個星期貼文由世界各地運動物去唔同地方。

你搵方法同樓主私下傾啦始終偏門野

其實都要睇國家對唔同動物入境要求，佢咁高調放係public page就應該係跟足程序入口，但我覺得樓主而家要講個信字，信佢話得就博一博，博唔到貓都冇埋，agent都可以卸膊

多謝大家
我搵到解決方法了，多謝大家幫忙